Như đã biết thương hiệu son Tom Ford chính là một thương hiệu son được rất nhiều người đánh giá cao về chất lượng. Hơn nữa dòng son này luôn được nằm trong top những dòng son đẹp nhất và. Đồng thời thương hiệu này cũng không ngừng nỗ lực cho ra mắt những sản phẩm có chất lượng tối ưu nhất. Vậy hãy cùng chúng tôi đi tìm hiểu bảng màu son tom ford vỏ trắng, dưới bài viết này.

>> Tìm hiểu thêm:  [son tf](https://lisa.vn/son-tom-ford/)

Đôi nét về bảng màu son tom Ford vỏ trắng
Ngay từ khi ra mắt thị trường bảng màu son này đã khiến rất nhiều cô nàng phải say đắm và yêu thích. Dưới đây chính là màu sắc có trong bảng màu son tom Ford vỏ trắng, cụ thể như sau:

Thỏi son Tom ford Sweet Spot với màu cam san hô ánh nhũ
Để có thể tự tin tỏa sáng bạn không thể bỏ qua thỏi son Tom ford Sweet Spot với màu cam san hô ánh nhũ. Bởi thỏi son này được sở hữu một màu cam tươi ánh nhũ tươi trẻ cùng với vẻ đẹp kiêu sa. Hơn nữa thỏi son này sở hữu một chất son rất lì và có khả năng bám màu rất cao. Từ đó giúp bạn có thể hoạt động cả ngày mà không lo bị bay màu. Bên cạnh đó đây cũng chính là một thỏi son dành cho những cô nàng có cá tính mạnh mẽ cũng như ưa thích sự táo bạo.

Kết quả hình ảnh cho son tf

Son tom ford Paradiso với tone màu hồng pha nhũ

>> Tìm hiểu thêm:  [shop mỹ phẩm chính hãng](https://lisa.vn/)

Nếu bạn yêu thích những thỏi son mang màu sắc ngọt ngào chắc chắn bạn phải rinh ngay thoi son tom ford paradiso với tone màu son hồng phai nhũ. Hơn nữa với sắc son hồng xinh xắn cùng với chú nhũ đầy gợi cảm, sẽ giúp bạn tôn nên được một vẻ nữ tính và rạng rỡ hơn rất nhiều. Bên cạnh đó thỏi son này không kén da nên phù hợp với rất cả chị em phái đẹp.

Son tom ford Skinny Dip với tone màu cam ánh nhũ
Thỏi son này được thiết kế với vẻ ngoài đầy sang trọng cùng với tone cam be ánh nhũ trẻ trung và rạng rỡ. Hơn nữa với tone màu sẽ mang tới cho bạn một đôi môi đầy chân thực và nhẹ nhàng. Đồng thời nếu bạn là một người yêu thích những lối trang điểm tự nhiên thì chắc chắn bạn không nên bảo qua thỏi son này.

Màu đỏ gạch với thỏi son tom ford rose soleil 
Để có thể trở nên rạng rỡ hơn thì thỏi son tom ford rose soleil chính là một lựa chọn rất hợp lý dành cho bạn. Hơn nữa thỏi son này còn được sở hữu một màu đỏ gạch rất sang trọng và quyến rũ, có thể nó thỏi son này chính là nữ hoàng của vẻ đẹp gợi cảm. Đồng thời với màu sắc này sẽ giúp bạn trở nên sang trọng và cuốn hút hơn rất nhiều. Bên cạnh đó với lớp nhũ được bao phủ trên son sẽ giúp cho đôi môi của bạn thêm hấp dẫn.

Thỏi son tom ford les Mepris với tone màu cam san hô
Nếu bạn đang tìm kiếm một thỏi son giúp bạn thể hiện được cá tính mạnh mẽ của mình thì thỏi son tom ford les mepris chính là một lựa chọn phù hợp dành cho bạn. Hơn nữa với tone màu cam san hô rực rỡ của thỏi son này sẽ giúp gương mặt của bạn trở nên bừng sáng và tươi tắn hơn. Đồng thời thỏi son này có rất nhiều dưỡng chất khiến đôi môi của bạn trở nên mềm mượt cũng như căng mọng hơn. Bên cạnh đó nó còn lên màu rất chuẩn và đẹp.

Kết quả hình ảnh cho son tf

Đây chính là những màu son có mặt trong bảng son tom ford vỏ trắng cúng như những màu son này đã khiến cho rất nhiều cô nàng phải say đắm và yêu thích. Hơn nữa bạn nên tham khảo để có thể lựa chọn cho mình một màu son phù hợp nhất với bản thân.

Lời kết
Bài viết trên chúng tôi chia sẻ những thông tin cơ bản về bảng màu son Tom Ford vỏ trắng, Mong rằng những thông tin chúng tôi chia sẻ trên bài viết đã giúp cho bạn có thêm nhiều thông tin thú vị và hấp dẫn về dòng son nay. Từ đó bạn có thể lựa cho mình một thỏi son phù hợp nhất với phong cách của chính mình.

>> Tìm hiểu thêm: [son tom ford chính hãng](https://lisacosmetics.webflow.io/collections/son-tom-ford)